唔好意思，我想問下有冇邊度買裝備可以平啲？

我想買返豬咀同眼罩等一啲裝備去參加日後嘅發夢，但好多地方都好似好貴，想問下各位巴打絲打會唔會知道邊度會平啲？
利申：我係一個學生唔係有好多錢，之前返part time啲錢都剩返好少

唔好意思，浪費咗你哋嘅時間睇呢我個垃圾post

狗扮學生?

狗屋買